---

templateTitle: 'Opal'

introChapter: 'Úvod'
chapterOne: 'Velikost obrázků'
chapterTwo: 'Nastavení bannerů'
chapterThree: 'Nastavení carouselu'
chapterFour: 'Ikony sociálních sítí'
chapterFive: 'Ikony platebních metod'
chapterSix: 'Množství zboží'
chapterSeven: 'Genrátor kódu'

comingSoon: 'Již brzy'
new: 'Nový'

# Intro 

introDescription: 'Předem bychom vám rádi poděkovali za důvěru vloženou v šablonu OPAL. V tomto dokumentu vás provedeme nastavením, které zaručí nejlepší vzhled vaší šablony!'

introSubtitle: 'Příprava šablony'
introSubtextOne: 'Na této stránce naleznete veškeré informace, které vám pomohou snadněji nastavit vaší šablonu tak, aby vše fungovalo jak má a aby byl finální vzhled perfektní!'
introSubtextTwo: 'Postupně vás v kapitolách z obshu provedeme nastavením tak, aby byla práce pro vás co nejsnažší.'

snackBarWarning: 'Šablona bude fungovat spolehlivě i v případě, že se rozhodnete nenásledovat našeho návodu. Tento manuál slouži k dosažení maximálního potenciálu šablony a doporučujeme jej následovat. ☝️'

# Velikost obrazku

chapterOneDescription: 'Opal je stavěný tak, aby vaše obrázky vynikly a na potenciální zákazníky zapůsobily. '
chapterOneAdditionOne: 'Opal staví na čtvrcovém poměru stran u fotografií produktů. Je samozřejmě možné použít jakékoliv fotografie, avšak pro využití plné síly Opalu doporučujeme použít fotky s poměrem stran 1:1. Výledkem je tak uniformita, která působí jako pevný základ e-shopu, což v uživatelích buduje pocit důvěry v e-shop.'

imageSizeText: 'Velikosti obrázku jsou libovolné. Poměr 1:1 je pouze doporučený.'

# Nastaveni banneru


chapterTwoDescription: 'Bannerů máme v šabloně Opal více. V současné chvíli jsou k dispozici 4 bannery na hlavní straně, a to včetně dvou, které jsou pod hlavním carouselem. V této kapitole vám ukážeme, jak s bannery pracovat.'
chapterTwoDescriptionTwo: 'V první řadě se podívejme na kód, který budeme do sekce bannerů kopírovat.'
chapterTwoDescriptionThree: 'Máme zde několik atributu, které bude potřeba nahradit, a to zejména ty, které reprezentují obrázek, nadpis, popisek, text a odkaz tlačítka. Tak tedy postupně:'

## Steps

stepOne: 'Krok 1: Administrace Shoptetu'
stepOneText: 'V první řadě budeme chtít přidat kód do patřičného místa v naší Shoptet administraci. Toto místo najdeme přes hlavní nabídku administrace v kategorii VZHLED A OBSAH > Bannery > Doplňkové bannery > Přidat banner (pokud není přidaný)'
stepOneTextTwo: 'Nyní se musíme rozhodnout o umístění banneru v možnosti "Pozice". Zde máme na výběr TOP (vrchní dva bannery), Střed (uprostřed lavní stránky) a Zápatí (na konci lavní stránky)'


stepTwo: 'Krok 2: Změna obrázku'
stepTwoText: 'Nyní začneme nahrazovat kód tím naším! Začneme od prvního, tedy od obrázku, pokračovat budeme přes nadpis, popisek až k tlačítku.'

stepThree: 'Krok 3: Změna nadpisu a popisku banneru'
stepThreeText: 'Nadpis a text se postupem nijak neliší od změny obrázku, nicméně nahrazujeme jiné atributy, a to následovně.'

stepFour: 'Krok 4: Změna odkazu a textu tlačítka'
stepFourText: 'Poslední krok bude po předchozích v zásadě primitivní. Pracujeme se stejnými prvky, jako v předchozích korcích, takže se by to mělo odsýpat.'

refreshText: 'Abys se změny projevily, je třeba ukládat v administraci a obnovit stránku e-shopu.'

# CHAPTER THREE

chapterThreeDescription: 'Hlavním bannerem rozumíme ten, který se zobrazuje jako první při příchodu na náš e-shop a ten, který má největší rozměry.'

stepOneCarousel: 'Krok 1: Administrace Shoptetu'
stepOneTextCarousel: 'V první řadě budeme chtít přidat kód do patřičného místa v naší Shoptet administraci. Toto místo najdeme přes hlavní nabídku administrace v kategorii VZHLED A OBSAH > Bannery > Carousel > Přidat carousel (pokud není přidaný)'
carouselWarning: 'Je důležité odškrtnout viditelnost všech carouselů, které jsou v nabídce.'


# CHAPTER FOUR


# CHAPTER FIVE


# CHAPTER SIX 

# Generator 

chapterSixDescription: 'Pro vaše pohodlí a klid jsme pro vás postavili jednoduchý generátor kódu pro bannery na našich šablonách. Nyní testujeme verze jeho zobrazení, avšak základ je funkční a kód z něj stejně tak. Neváhejte si vygenerovat svůj banner čistým kódem! 👌'

carousel: 'Carousel 🌄'
carouselDescription: 'Generátor níže vám umožní nastavit si obsah hlavního Carouselu ve vrchní části hlavní stránky. Finální kód zkopírujte z černého boxu níže.'

topBanner: 'Top banner 👆'
topBannerDescription: 'Generátor níže vám umožní nastavit si obsah banneru, který se nachází ve vrchní pozici hlavní stránky pod hlavním Carouselem. Finální kód zkopírujte z černého boxu níže.'

middleBanner: 'Středový banner 👈'
middleBannerDescription: 'Generátor níže vám umožní nastavit si obsah banneru, který se nachází ve středové pozici hlavní stránky. Finální kód zkopírujte z černého boxu níže.'

bottomBanner: 'Spodní banner 👇'
bottomBannerDescription: 'Generátor níže vám umožní nastavit si obsah banneru, který se nachází ve spodní pozici hlavní stránky. Finální kód zkopírujte z černého boxu níže.'

---